有無Garmin用家

用慣apple watch 前幾日買咗隻Garmin
仲未慣 唔記得八達通整咗入apple watch到

Garmin響香港=無撚用

剩係粒電都殺哂，帶錶一日一叉搵自己笨